脆香雞翼唔送泰式辣醬惹負評 麥記咁解釋…

01月24日(三) 12:01
有網民指於麥當勞購買脆香雞翼時，職員竟指若要泰式辣醬 ，需額外收費，到底是否真有其事？（設計圖片）
有網民指於麥當勞購買脆香雞翼時，職員竟指若要泰式辣醬 ，需額外收費，到底是否真有其事？（設計圖片）

繼脆香雞翼不准全翼或全膇後，現時購買脆香雞翼索取泰式辣醬要收費？

近日有網民於社交群組「巴打絲打 Facebook Club」發貼，指於荃灣綠楊坊麥當勞購買兩盒脆香雞翼時，店員竟表示一向也沒跟泰式辣醬，更指若要泰式辣醬，便要另外付錢。

事主又指，該店的經理最後以「超差態度」出來解畫，並免費給他兩包泰式辣醬。

事件惹起網民熱烈討論，不少網民聲稱試過同樣遭遇，「上星期喺第二間食過，都唔跟醬」、「正常會跟一包醬，我都試過攞多一包醬要收錢」。不過亦有網民指事主可能與職員在溝通上有誤會，才導致今次事件發生。

《港呢啲》事後向麥當勞求證，其回覆指香港麥當勞在設計各款優質食品時搭配不同的食材及醬料。根據內部營運指引，餐廳不會主動為堂食的脆香雞翼配上泰式辣醬。然而如顧客有個別要求，餐廳會盡量配合，而泰式辣醬不設額外收費。

餐廳不會主動為堂食的脆香雞翼配上泰式辣醬。

下?

遲下薯條都冇茄汁

叫個漢堡包要收加工費丫笨

D仆街仔叫人野飲唔比袋
搞到M記依家勁串, 咩都話唔比

之前係青衣城間M記都試過 條m記仔同我講本身外賣係唔會俾醬 要問佢拎先有 真係on99抵佢做m記

中資係咁㗎喇
唔好幫襯囉 但香港人做到咩

好多地方都係唔問唔俾喎

on9嘅 如果雞翼唔送泰式辣醬，咁買咩先送？不如停咗泰式辣醬啦

買左咁多年都跟醬依家同我講唔跟？

屌你老母支那野愈做愈串 冇食差唔多一年

收費產品

以前就咁買薯條攞辣醬都唔洗加錢

以前唔駛錢，d人瘋狂拎辣醬

老實講
你睇咁撚多人屌尻你真係唔係無的放矢
你睇睇你條柒頭將撚煩膠

愈來愈計較
記得以前細個茶同咖啡都係放係counter 俾你refill
啲sources 都係就咁放係到自己拎
今時今日

學晒外國個套

琴晚食都唔洗

On撚尻

咪又係排曬隊食,
香港人就係咁垃圾嫁啦.

比中資買左後一蚊都無幫襯過

我食雞翼餐, 佢自已都會俾返包你

好快連茄汁都要比錢，好似歐洲咁

講左好多次
巴打絲打 Facebook Club係不停炒故仔博RATING收錢
港豬無得救

尋日尖沙咀食，佢畀茄汁我

咁你年紀實唔細， 我果時細個得返餐紙任拎， 有部銀色餐紙機比大家自取， 但班廢老太唔自律， 最後cut 埋

以前啲廢老仲走入去拎鹽糖黑椒返屋企煮餸

以前有一段時間係放一桶醬出來俾你自己唧飽佢(放埋紙杯仔俾你用), 我見D廢老扲成個700ml水樽起勢咁唧, 痴撚線.

去親北角個間都有畀架喎

優質食品

轉左食蜜蜂

唔好食囉咁柒貴
3X蚊個餐慳埋包醬

又要平又要屌服務差究竟咩心態
比咁少錢買份餐就要預左隨時比人cut醬啦

我得個廿頭都見過喎。。。？你00後？

又要屌但又keep住幫襯 真係得香港人

但係阿活都仲有自助醬料吧俾人自己拎一包包既醬或者豉油

封鎖條撚樣啦 佢好煩

根據內部營運指引，餐廳不會主動為堂食的脆香雞翼配上泰式辣醬。

我尋晚食3號餐問佢拎三包都照比我

廢老真係今社會不能進步仲有不停退步

所以唔好怪年青人仇老

歐洲要醬會收$

霸食左半年有多 唔撚關我事

每間都唔同做法，尋日係荃灣食都有主動俾

依個真係間間唔同
我屋企附近一定比袋

甘佢的泰汁買乜先會跟？魚柳包?

乜9呀, 佢係話唔會主動配泰式辣醬, 但你問佢拎佢都係免費俾你架

甘你老母

由細食到大都係會比埋你
好似你嗌薯條會比埋茄汁你咁

店員竟表示一向也沒跟泰式辣醬

邊到鄉下呀佢 炒撚咗依D傻閪啦

唔喜歡啊？唔好食囉

印像中本身啲醬唔係放出黎
係有一排佢想慳人手先放出黎懶係自助咁
點知最後啲人攞得太誇張就取消咗

都話左 巴打絲打 Facebook Club 係炒作
成班傻閪炒晒車講收錢

已經罷食m記一排

啲撚樣唔比膠袋

不嬲都有
你老母就唔比
屌你不嬲都跟ga啦仆街支那尻拱門

係呀 我食金拱門一向不付錢

屌完又咪食

我係外國食快餐啲staff大方好撚多
問都無問就乜醬都擺曬落外賣袋度
仲要每款唔止一包
好似買炸雞咁 一個雜錦餐 俾4包蛋黃醬4包茄汁2包鹽係基本
香港真係

真係未試過唔俾 我都係荃灣
不過係大河道同南豐個間
次次一個中薯條 佢俾一包 問佢拎多兩包
辣醬又係 有時食脆辣雞腿包都會拎兩包 打開個包喞落塊雞到

東南亞m記擺出黎任你吱

屌你個雞翼咁撚乾，無醬點食呀

由細食到大都有包醬
冇撚野下嘛

食kfc 30蚊桶飯啦

上次外賣麥樂雞都唔撚比

條city環保毒撚死十次都唔夠

外國有脆香雞翼咩

利申：澳洲無

哂氣,成班港豬咪又係一車車衝去食

我係m記直頭cut埋泰式辣醬,反正冇影響

遲下係咪飲管都要收錢

包裝費

新來港人士

我唔會理佢有冇比 因為我例牌叫佢另外比幾包

屌我上兩次買拎番屋企先發現冇比醬我,仲以為佢兩次都唔記得比

依家變成支資金拱門

我估好快支那金拱門會進化到買薯條要加錢先有茄汁

早晨全餐要加錢先有果JAM, 再加錢先有SALT同胡椒

熱香餅要加錢先有HONEY

早晨全餐加錢先有餐具

係支那佢地唔敢咁做，怕撚左班生番
係香港？
怕你有牙？

可能我細個食得少M記
我廿中都未見過

根本香港人鍾意貪小便宜 乜都想r著數累事

食 M 記都要玩 DLC

雞翼都出DLC

食kfc 啦

無食好耐

支那 concept： 顧客係上帝

你唔比, d支那大媽兜巴星埋去, 自己爬入去搶

好明顯係嗰位店員有問題喎，連登仔又做咩？

痴撚線啦
我平時買開泰式辣醬都會送雞翼

同tvb一樣
做到幾差都有捧場客

無辣醬食黎做乜

屌 以後吾食m記 罷食！如果吾係，我地可以做到啲咩

泰式辣醬先係本體

是鳩彈啦，一樣大把人食排長龍，吹撚漲呀？

之前做個陣雞翼不嬲都要比辣醬架啦
就算d人拎杯水話要醬都要比架啦
係一盒盒d醬先額外收錢

俾人食住上

港豬

有咩出奇 上次叫麥麥送連薯條都食撚埋我

屌你老母金拱門

應該學日本仔罷食麥記

你紅字果句咪正正係有問題既地方囉 以前邊洗問收銀先俾醬呀? 你買餐都唔洗問佢拎茄汁啦

係呀係不斷加價，唔換得全翼，到依家連醬都唔跟
但大家咪又係狗衝去食
夠薑就發起抵制行動

講極罷食都仲死去食，d人真係抵俾人當你狗咁撚

脆香雞翼由十幾廿年前推出嗰陣就預設點泰式辣醬，而家唔主動跟真係可以停咗佢

茄汁唔叫唔俾

淨叫細薯條叫佢畀都有喎

越做越垃圾

我細過即係講緊我高中果時...唔係3-4歲

所以無幫襯好多年
又貴又低質份量又少又多人排到死
去麵包鋪買兩個包食都無咁嬲

餐牌上面有無試明一包泰色辣醬一包茄汁幾錢？
無寫價錢但收錢犯唔犯法？

利伸 中資後無再食過

自從冇全翼後罷食改食KFC,感覺良好

就係因為有雞翼先有泰式辣醬
未有雞翼前麥記係冇既

原來係10後

啱
根本搞成咁都抵撚死
見證住某間住攞醬嘅M記，班寒酸居民點拎晒啲醬 一手一手咁攞啲返屋企用

我記得以前沙田新城市仲有m記嗰陣，我堂食雞翼，佢唔俾辣醬，話外賣先有，我打左個突，問點解佢又答唔出，淨係話外賣先會俾。結果我要話拎走佢放入紙袋然後我堂食，成件事係好唔合邏輯。但之後喺其他地方食就無試過唔係主動俾。

仲話擺食
得啖笑

遲啲食餐m記都要收加一服務費

遲下學埋大陸餐廳咁
要醬要比一蚊

餐廳不會主動為堂食的脆香雞翼配上泰式辣醬

餐廳會盡量配合，而泰式辣醬不設額外收費。

成班人係咪盲撚咗

其實應該係外賣比 堂食唔比
不過間間做法唔同

咁點解要外賣比堂食唔比
完全諗唔明

我之前都係荔枝角間麥記食脆香雞
跟住發現冇醬個職員先話堂食係要問先俾醬
都唔知邊條on9定啲on9規矩
邊個唔知脆香雞最重要係食個醬啊

想慳材料掛
堂食嘅話啲人如果需要辣醬 見到無嘅話可以即刻問

外賣嘅話 可能係廢事啲客喺度再check再問弱住曬掛

屌上次我買個餐杯野飲唔撚比袋 擺頭頂呀

遲下再出十蚊麥樂雞港豬咪又係仆到去

自從樓下MTR間垃圾M記凍飲外賣唔俾袋就冇幫襯 真係ON撚尻先做得出,KFC都好過佢

試過問條友拎個膠袋都閪我面
好心佢打份工咋 幫老世慳返個膠袋有得分咩

葬你老母入狗廁所啦

脆香雞翼同泰式辣醬本身係一set嘢嚟
幾時變咗要問先俾？
不如以後熱香餅要問先俾牛油糖醬
咖啡要問先俾糖俾奶

根本想慳得就慳，博有啲人會懶得去拎返
俾客屌咪又係屌前線，上面班人理得你死

好撚心佢一係就係部自助機度加一欄係咪要走膠袋

留名等睇麥記堂食加一

西多士唔包糖漿/牛油 一樣ON9

啱呀 完全唔知上邊有D人係理解能力低,定係無撚食過M記
個重點唔係免費呀, 係依家要問先有

批評 M記雞翼唔跟醬
同
批評 TVB劇集冇創意
一樣

一路屌一路幫襯

八十後應該有印象以前老麥既醬、紙巾同其他調味係任拎，後期 D C9 老野一袋袋咁拎走先攪到由職員分發，之後就越來越縮。
老實講，中資與否都會縮，最根本問題係人既質素 。而家間中都見有人一個餐要職員比六七包醬，成打紙巾 。

抵撚死
由默許咗單點飲品無膠袋開始就預咗會陸續有來

真定假呀 咁ON9都有

外國啲嘢擺出嚟任攞，不過講真，係香港一定渣都冇得剩

呢個記得係之前有個環保撚
嘈話要老麥唔派膠袋

唔知有冇記錯

好似宜家咁咪得囉

屌原來曼德孟加拉效應係中資M記搞出嚟